電腦枱好搖 搞到個電腦mon都搖埋 可以點搞

最近換左張ikea既BEKANT枱 但有d搖 搞到電腦MON都搖埋
除左換枱/掛牆 仲有冇咩方法可以令個MON冇咁搖

將個mon吊係個天花板度
張枱點要個mon都唔會搖
地震都唔撚驚

去五金鋪買幾隻碼仔加固

可以參考返「當發現電腦螢幕不斷的抖動怎麼辦？答案是你也不停的抖動，當頻率一致的時候，就不會覺得螢幕畫面抖了。」